active height control w skrócie ahc jest to system umożliwiający ręczne ustawienie wysokości zawieszenia w pojeździe kierowca może sam obniżać lub podwyższać zawieszenie pojazdu system ten potrafi także automatycznie ustawić wysokość pojazdu w zależności od prędkości system ten najczęściej jest spotykany w samochodach typu suv linki zewnętrzne